你班友錫住wingto啦

杯葛TVB都唔好屌埋同路人啦

to b

Sorry

大家去同佢道歉

屌 都戇鳩，明明cctvb佢最早出聲個個,搞到俾人雪左兩個月，一直都企係學生個邊，搞清楚先屌啦！cctvb係狗，但東張西望呢排學人懶中立又派埋泳淘就好好利用啦，分分鐘掙返唔少淺藍同師奶支持

咪係 今日主攻民生議題 都講到明和理非又唔會有野衝 俾多啲平台報下件事咪仲好

咁出面邊有咁多好似連登仔有跟開wingto
屌埋一份都好正常，要道歉就真嘅

算數啦佢 cctvb職員想扮同路人？

你話平時金鐘嗰啲就怕佢亂鳩咁報啫

佢早過好多人出聲講野囉
公司要利用佢身分嚟達到目的既
一早叫佢去報新聞啦

你依句矛盾到....
點樣杯葛cctvb底下 去支持tvb既節目 同 人?

冇辦法架wo
而家老奉識佢架咩...冇睇開tvb鬼知佢乜水